香港首名成功接種武漢肺炎疫苗為長洲警署警員

Nice pic